詭辯家的西西弗斯理論

可能大家番工個陣就好想收工
可以去打機睇戲食飯買野行街
但係當打機睇戲食飯買野行街變左做工作個陣
你又會唔會好期待做依加自己做緊既工作
將佢當做娛樂
會唔會一樣叫春話第二日唔想番工?
其實大家唔想番工只係比自己番工呢個概念折磨緊
就好似西西弗斯比天神罰佢無限LOOP緊
大家只要將番工當放工 放工當番工
就可以唔洗覺得番工好痛苦了
利申 好鐘意番工